有無人試過帶埋啞鈴去旅行?

係酒店無野做個陣操幾野

會即場去買當手信

帶條女去
喺酒店無嘢做個陣操幾嘢

帶定延去

揀有gym房酒店啦大佬

我次次都帶

有無人試過舉住啞鈴俾女含？

gay

不嬲帶條女去當人肉啞鈴咁舉

是

以前條女55kg，帶去旅行當做占

會帶火車便當去食

有無當係行李拎去寄艙?

我晚晚火車便當式舉定延

我通常著件80kg負重背心去旅行。

超重要加錢

我踢開波 去旅行會帶埋個球場

定仔 100 kg ?

我拔開河 次次去旅行都會同當地人玩

點解唔去當地gym room買一次入場果啲

去開房

黐線，原來定仔96年貢後生

很嫩口